遲下可能沒假，佛誔係印度，聖誔，五一 又美國既

推假置中國
否則又違國法
外國假期唔應該放

萬聖啲女女閪癢無得出去lkf

可能多返D老毛、維尼既生忌、死忌，